Xperia 改名做 RX100 一定長賣長有

點睇

Cut左手機部門
直接將Rx100用android 出手機
部部賣成皮賺死...

rx100 系列真係屌打其他無反

睇錯改名做RX78-2

我等佢出番tablet等到頸都長

想買部二手舊魔刀, RX78-III 係咪太舊

幾年前買左部RX100 III
初初都用黎旅行影相
最近呢兩次都主力用電話影
係台場獨角獸先用返相機

效果滿唔滿意先?

M7 影相OK啦
VLOG真係神器

sosad我想問RX100-III

偏藍, 但可機內調, google 返應該唔少人教
除此之外建議影RAW, 質素唔會同RX100 M5A有大差距

出Android Wear 配 RX100，效果好過RX100內置 Android
RX100個機身已經咁緊湊，再塞野入去要點用

個WB真係易影RAW先較返岩 唔影高速性價比最高

放心唔會 各自為政

RX100 iii質素幾好加上依家買部新淨二手又平
利申：上個月買左部黎玩 不過已經玩到厭厭地

howmuch pre Q

你意思係我買左幾錢？

yes

2000蚊

我而家睇好多都要2000＋
個價都幾硬

你有無興趣 想賣左佢換機玩下

放幾多